向華強父子移民台灣失敗

新beyound 都無情講呀

新技安

台灣竹聯幫唔歡迎技安

再來向支那國安舉報佢陷家想投敵

我諗全黨都知啦